屌你老母支那新移民減半啦，又攞一皮野唔撚使做，中產繼續供養佢地

屌你老母

之後又話你歧視架

我屌佢老母啊